\documentclass[twoside,10pt,a4paper]{article}

\usepackage{graphicx,amsmath,latexsym,amssymb,amsthm,fancyhdr}
\usepackage{authblk}
\usepackage{AMM}

\title{Example of abstract template for AMM2016: Automatic new line without explicit \textbackslash\textbackslash}
\author[1]{Name1 Surname1}
\author[2]{Name2 Surname2 \thanks{The author is supported by xxx}}
\author[3]{Name3 Surname3}
\affil[1,2]{author1's and author2's address}
\affil[3]{author3's address}
\affil[1]{\texttt{author1@yahoo.com}}
\affil[2]{\texttt{author2`@yahoo.com}}
\affil[3]{\texttt{author3@yahoo.com}}

\speaker{N3.~Surname3}
\subject{xxxxx}
\keywords{xxx}

%\usepackage{showframe}
%\usepackage{layout}

\begin{document}
%\layout
\cleardoublepage
\maketitle
\begin{abstract}
Your abstract starts here เขียนบทคัดย่อที่นี่
ตัวอย่างนี้เป็นแนวทางการเขียนบทความโดยใช้ \LaTeX สำหรับ template AMM.sty ซึ่งสามารถใช้ได้ทั้งภาษาไทยและภาษาอังกฤษ
Author should not alter the style file but change only necessary information
in the preamble and document section. The template need to be typeset with 
Xe\TeX~or Xe\LaTeX. เนื่องจากมีการใช้ package fontspec เพื่อให้รองรับการใช้ภาษาไทย ผู้เขียนสามารถใช้สัญลักษณ์คณิตศาสตร์ต่างๆ 
เช่น $\sum_{x=1}^n f(x)$ ได้ตามต้องการ
\end{abstract}

\end{document}